有冇人有時會突然好失落？

如題 個人突然會好唔開心，好想搵人傾下，但唔知可以搵邊個，因為果種心情係連自己都唔識解釋...

會啊

take care

共勉之

好似幾有道理 等我即刻去試下

加油

我明
果一下黎得好突然

樓主巴定絲啊

我而家就係依個MODE

睇翻你問水瓶座post,我覺得水瓶好特別…利申巨蟹

有分別?

所以我都落左街跑步

失落緊

做乜撚野姐你，講黎聽下

紅絲

做乜唔開心，講黎聽下

係咪應該搵人9up下

會, 尤其係喺 fb , ig 見到三唔識七既人過得好似好幸福 好開心既時候

tg 吹下水囉，我有時都搵朋友吹水9up

水瓶座好難應付

見到ex放相/ 同完啲朋友出完街翻屋企果下都會
有時一個人坐坐下諗起舊時又會

我都覺得冇分別

抑鬱
不要等, 快去醫國

有冇用

當然會
例如而家

做人做到好頹，冇乜用咁

我明白啊，你男朋友係?
我果陣追水瓶女仔果陣完全唔知佢諗緊乜
估唔到佢思路係乜
同埋佢地真係好撚醒……

女仔比較多愁善感
男仔相對好d

係咪因爲葡萄

有，對我黎講有
一路跑會一路諗，跟住跑果陣唔會覺得攰…一諗到啲野好嬲好頹果陣就加速跑
利申跑街

我明，但有時又唔想煩到人

會
好似失去哂所有野
down到好想喊
好失落好無助

讀緊乜啊?

又無去到想喊…我係喊唔出眼淚
好似而家連唔開心都唔識咁

搵返個男朋友你就唔會咁

I am okay now

其實拍左拖唔係仲多煩野咩

應該冇咁嚴重 好似好多人都會

男仔係咪比較少冇事搵事黎煩

生命滿希望呀巴打 （我諗係掛 ）

睇雙方感情基礎同態度
如果雙方緊張對方，其實係好sweet，至少你會日日有人在乎有人關心，你亂諗野會少左。
煩係會有，但好過無得煩，耐左個人會好down

Commerce 就grad

係，想喊都喊唔出，但就好失落

唔一定架
男仔都會有，但比起女仔少係真
始終女仔係一種外星生物

成日，好似好空虛咁

year4?

好sad嘅話題
莫道你在選擇人 人亦能選擇你

我明
已經好耐無喊過，就算心痛到個人空洞曬都唔會喊到眼淚

如果佢都識珍惜我煩佢就好
兜口兜面話你知你好煩

其實我都覺 只係唔開心時可以有個人係身邊陪住，但大多數時間都好多野煩

Cheer up

我係地球人

每個月起碼2次，搵野做，打機，運動之類都冇用

係咪d時間排得唔夠滿，搞到亂諗嘢

咁講真睇你煩佢咩喎
唔通你日日喊分手，三日一小吵，五日一大吵，你唔煩我都顛

Year 3 唔係香港讀緊

有時我會特登谷眼淚，好似會舒服d

披住人皮的外星生物

但你有冇咩煩惱？

我問下佢做緊乜，打電話叫佢起身姐…

但係我谷唔到

你仲忍到？

我個樣係面癱左會

我覺得佢咁都厭你煩，佢應該唔夠愛你

一齊左幾耐?
咁小事都嫌煩，睇唔到將來你地有幾融合喎

我，上星前都係咁

成日都係咁

有冇咩事發生

所以琴日佢飛左我

性格唔岩掛

其實男仔都係，成日都唔知佢地諗緊乜

I know that feel
喊出黎會舒服好多
多啲外出 唔好成日頹係屋企
同埋做運動真心有幫助
可以一路做運動一路睇到自然風景嘅更加係一流
例如行山 踩單車

下個會更好

一個唔在乎你架人無咩值得留戀
等下個

其實好簡單姐屌
一係就想扑野一係想打機一係想同朋友出去玩

情人若寂寥地出生在1874
唔知又要一個人幾耐

起碼無女仔咁複雜
不過我都經歷過一d事，個人思緒都複雜左好多

外出又覺得浪費時間 跟住返到屋企又係會覺得空虛、唔開心

原來一直都簡單複雜化左

唔洗咁急啦 相信命運！

你餵得飽佢下面，佢就會餵得飽你上面

都代表成長咗嘅

命運就算顛沛流離

愛情真係好複雜 單純嘅愛情應該好難搵到

別流淚心酸更不應捨棄

你拍左幾多次

A0毒絲

你可以出去擴闊社交圈子
識多d朋友，機會率大大提升

同埋本身個人比較摺，扮social完就特別失落

你講到得男人有需要咁
女人鹹濕起上黎比男人仲恐怖

無人追

我願能一生永遠陪伴你

因為係外國?

識好多女仔但係

我明啊屌，又無得唔扮

歌都有得唱，莫道你在選擇人，人亦在選擇你

宜家

我諗都唔係主因，應該個人本身摺，好驚同人面對面social

係 可能就係岩岩扮完，所以就想開個post求

咁你主動去追人囉
男追女，阿重山。
女追男，隔層紗。

自 未打完

扮完果下係好失落點解自己唔可以做自己…

但係你外表如何先

TBG都係一個唔錯嘅選擇

好驚失敗 同埋試過比signal,被派好人卡

我成日都係咁，我以為咁樣係正常

但唔social 又唔得，又好驚人地點睇自己 我都唔明點解要咁介意人地點諗

色誘

一切一切都喺因為我冇女
特別喺夜晚又訓唔着嘅時候

真係有 特別係同真實唔識嘅人講 冇顧慮

因為人係群居動物
咁你畢業會唔會翻香港

打個丁早啲訓啦

應該係正常， 我上YouTube 打I think I'm not... 就自自然然出現I think I'm not good enough, 原來個個人都會咁

應該每個人都會週期性失落 特別獨處果時

要考試,不了

呢樣都係令我好困擾嘅事 想留低，但冇乜機會，自己太廢

一齊傾 暫時放低負面嘅情緒，聽日先再煩過

翻黎發現一排先囉

所以要上連登取暖

會。依家就係咁

宜家就係咁

我以前通常熱鬧過後都會覺得好失落

但而家拍左拖就唔會

暗瘡妹 但都有人追嘅，我諗算係可接受範圍掛

有時候會選擇瞓一覺算

上黎取暖

都係要搵人傾傾先得

返左黎就返唔到轉頭

依家就係

上黎9up下

啱啱先發現原來可以正評自己嘅留言

我成日瞓覺都發緊惡夢，瞓得好辛苦

唔知點解生活好無力 壓力大到仆街

乜拍拖真係咁大魔力

試過細個有一日突然好驚自己會死 係有一種強迫自己擔心害怕ge感覺
但訓完覺就正常返
去到依家都冇再出現
有冇巴打知係咩事

平時我會搭巴士返屋企
今日想搭地鐵 因為多啲人
情緒嚟嘅時候 用人群嚟對比自己嘅孤獨
好似用鹽灑落傷口咁 唔知點解好爽

啤啤去

where

睇下嗰個人啱唔啱你啫其實

今晚都係咁嘅心情 同男朋友出街都無心機

仲可以負皮

其實我都係咁 真係唔識安慰你

巴打你冇事呀嘛？

連登

我都想知點先叫啱
利申A0毒絲 冇經驗

唔係同男朋友一齊應該可以安心d咩

我男朋友唔識安慰人嫁 所以講出黎佢唔會明 但佢對我好好

我覺得同拍唔拍拖冇關
喺關你揾唔揾到個soulmate事

失落緊就見到呢個post

樓主 你咩星座阿

最後至會揾到個好憎你發牛豆嘅女朋友

但另一半咪就係果個soulmate囉

即刻好似搵到知音嘅感覺

長時間都會咁
拿住拿住咁

你估下 但星座真係可信咩

有幾多個嘅另一半會喺soulmate

喺嘅話咁喺你中六合彩 好好珍惜佢吧

唔洗講d咩 陪住就夠

唉

乜係咁嘅咩

個心穿咗個窿

係好撚煩 特別過咗熱戀 磨合嗰段時間 好折磨下 真係屌一聲屌出嚟

喺愛呀哈利

通常係一大班人聚會之後，返到屋企樓下就會坐一陣

依家都失落緊，突然覺得冇乜朋友咁

我通常夜晚就黎料 搞到好難先訓得著

填返個窿

咁你係咪冇拍拖

我係回家搭巴士嘅時候會不斷諗 不斷覺得空虛

我會覺得每個人都有自己嘅煩惱 朋友都唔係長期幫到

好想搵啲野寄托下，依家完全冇動力做任何野

聽下歌放鬆下

可以點?

睇下周星馳d笑片

大家取暖 可能唔會諗埋一邊

會
再諗下將來就更sad
然後喱埋房喊

我都會，季經

我而家就係咁

其實無咩，覺得所有野都好無聊，無咩心機咁，又唔係唔開心，不過係無咩感覺咁...

去發掘新嘢令你有返感覺

我都係咁樣

搵我傾 我都係水瓶

正常人都會架啦
琴日先無神神對咩都好焦慮

有，呢半年都成日番到屋企樓下都自己一個on99咁坐陣先番上去

依個idea 都唔錯

不過我轉頭應該會去睇書

思考人生

頂你個肺 到底你諗緊乜嘢 可唔可以主動搵下我

季經形容都好貼切

突然覺得孤獨
先睇清自己做嘅一切其實都只係希望逃避𠵱種感覺出現
𠵱家真係出現了反而唔驚了
努力把握住𠵱種感覺記住佢
慢慢適應中
覺得唔會再怕一個人了

你心上人又係水瓶？

過一陣就會好返

聽到某D歌/講起某D topic會

好有書卷味

成日都會自己一個散步等時間過

我係巴 但我都會咁
朝頭早好天氣就覺得好失落
好似得我一個係到孤伶伶

鍾意夜晚晚聽埋d煤氣歌，沉澱下，諗下以前嘅嘢

除左孤獨，仲有好多其他嘢煩

屌你老味

係，好迷茫

不要再說了 I'm out!

成日會，最近嗰次down到病

I can't pretend that I'm okay, I can't fake it anymore. I'm hopeless, helpless and I'm afraid that I'll never get better.

學下點做人
睇開啲書都係勵志type

出去行下 睇下風照 心情會好d

酒肉朋友 無一個可以交心
交到心 又唔可以長久 因為人地有男女朋友
漸漸又變反一個人

有時周圍行下都係一件好事，比自己諗下啲問題

我會訓係床到唔知做乜咁一段時間

我會擔心浪費時間

🚬緣起緣滅 皆有定數

出世又係無著衫 走又係無著衫 如果可以真正悟到呢個道理就好了

會突然好唔想理人，唔想理男朋友
覺得想分手

但隔一排又好似冇野

明.......

特別係依排成日比一個鐘意嘅人無視嘅時候

唔好分手啊 分左手會好似我咁而家乜都無

乜嘢叫乜都冇啊，男朋友只係男朋友啊，唔係你成條生命啊ok?

我
當人人覺得你好多朋友 實情係毒自一個

成日諗為乜而生存，好似唔屬於呢個世界咁
如果話為前途嘅話，宜家就半工讀，希望搵份到更好更想做嘅工
但諗諗下搵到又點
好似冇咩生存動力，每日生活都透唔到氣，得個軀殻，又孤獨，每日起身都覺得點解會醒咗，想永眠落去

我都會 但我會跑步 或者瞓覺

我都有時無啦啦好down...通常我會搵個無人位🚬同聽metal

訓醒又冇事

多數訓完一覺就會無事

我

每個月硬係有幾日好down好炆

利申:巴打

間唔中都會有NATURAL DOWN
如果身邊有人可以倍下
可能乜都唔洗做 已經會覺得好D

人生缺少一個方向

我都係，今晚就係咁嘅心情

係 前晚可能喊得好緊要 原因不明 起身又會無事

係呢度有好多共鳴 以前會同朋友講 唔明之餘又煩到人 而家唔開心都唔敢同人講

之前試過

女朋友好多野煩 家庭 學業
成日都失眠 但我又幫唔到佢
想比錢佢洗 但係佢又唔會收
有時自己都唔好意思一個人訓教

always

我會插earphone但唔播歌，好灰乜都唔做咁。。。

會 特別係夜晚

依㗎係